大家提下身邊嘅朋友（特別中學生於9月25前滿18歲），要起7月2前登記做選民

期限：7月2日 (淨番兩星期！！！！）
資格：2019年9月25日前年滿18歲
目的：2019年11月24日可以行使公民責任去投票

忍唔住第一次出post, 如果有錯勿怪，香港人，加油！

source:

今日完左遊行再推

勇武派 : 血債血償
和理非 : 血債票償
大家通力合作